[無祈禱嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (32)

落大雨最適合開新Post

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

開始感覺上多番車，要早返一班車。

你老母深井又炒

你老母 阻人收工

給17:16剛炒車司機

我屌你老母，唔識揸車咪撚柒揸車啦。
你一時既on9,阻撚住成條屯公既車。
好炒唔炒，放工時間你先炒
有老母趕住翻去買餸煮飯，有老豆趕住翻去教個仔做功課。
最重要係有人暈車浪，趕住下個站落車嘔。個個就係我，我屌你老母。

祝炒車司機 全家生癌 輸錢 無工開

一場雨終於推爆舊帖。

西鐵未驚過

重復
深井橋入九龍方面快線撞車

咁老定？
狗鐵最識示範咩叫信號故障

諗住係落雨前逃出港島
原來係冇可能

而家唔叫訊號故障
叫行車阻滯(?)

大雨都癲

地鐵瀨屎

正苦幾時立例屯門公路炒車既司機終身停牌+杖刑

直頭要死刑添啦。

好心佢長期放隊交通警係屯公，可以即時處理唔洗全世界等

宜家情況點 就收工

有巴打話5點16分撞，到7點都未通返。d差佬效率咁慢既

汀九塞到

屯公出九龍都奶嘢

落得車黎都宵夜時間

青衣已死

行雷閃電會出事

吊銷個牌考撚過啦

永久停牌喇班車仔

D主要幹道紅哂

一出長青即收皮

繁忙時段應該只限巴士行駛

粉嶺公路出九龍瀨野
上水又預備塞死

兩架屍家車 = 一架巴士佔用嘅空間

唔止呢樣…通常都係私家車炒，巴士炒嘅機會較少

老龍

轉車站打撚晒蛇餅

司機廢
然後屍家車數量多過巴士咁多
咪日日炒囉，然後班友仔夠膽話巴士阻住佢揸車

黃大仙疑似炒車，塞到郁唔到

終於通返

又係時候喇

MORNING

早晨

開學前 預習
仲有中秋節

中秋收四點幾公司正垃圾 塞撚到傻

老龍東行 慈母封路

咁早搞乜

押犯,開返了

不如好似澳門大賽車咁放埋啲吊雞車
一炒即吊

最好啦

阻住全部九東打工仔幾撚大牌

好似租車公司咁直接擺架爛車出嚟

見到深紅色又要懦夫

一落狗屎就實爆post

回程

仲有幾日 又有學生同女人司機出現

農場道西行
新光對出有車撞咗

汲水門大橋突發事故：往機場方向橋面慢線封閉，一帶車多。 (HKT 18:01)

想知咩事

自家車加女司機

炒落海啦

又有大雨區片緊黎，應該8點鐘到

不過都返哂屋企食花生啦

仲未到呀

等緊尾班P車呀

見到家鄉了 好肚餓

衝緊上屯門公路
見到天文台個提示

支那宝同we7play就嚟入侵九巴

相信咁多位巴打又要早啲出門口

Happy Friday

元朗坳頭迴旋出上水嗰邊，有架九巴跪低咗，大家睇路呀。

friday

開心星期五

青葵荔景對出炒車

⬇️❌⬇️❌

中伏

長青已塞

屌，直路咁滯都炒

係貨櫃碼頭停晒 遲撚硬啦今日

就快長青間封
啱啱過青衣橋排緊隊

咁都炒到

東九巴打中兩飛

呈祥道往官塘方向，近明愛醫院有交通意外，部份行車缐封閉，一帶車多。 (HKT 08:02)
三號幹線往尖沙咀方向，近荔景有意外，一帶擠塞。 (HKT 08:01)

而家停定晒

唉

解封

考評局對出燈牌
⬇️❌⬇️❌

屌佢老母臭西
貨櫃碼頭岩岩先搬開架垃圾車
咁都可以炒到咁

前過你

拖埋左一邊，通番

VF 牌後生仔嚟
另一架係5.5噸

東九今日要過兩關

開始急屎了

Fuck

VF5419
HM333

仆你個街唔撚識渣車就坐巴士啦

咁快做定開學塞車演習

巴士葵青公路去緊尖沙咀
食撚屎

唔知佢地老母今朝有冇突然覺得個西好痛

呈祥道東行近明愛醫院快綫六車串燒

岩岩過出事位

好彩今日早出門口

奧海城

弱撚智唔好揸車啦 阻撚住返工

冇落雨都搞成咁

去緊奧海城 做乜撚又停左起到⋯

西九龍公路出果欄又派彩

啱啱睇狗巴app，load空氣
然後顯示有3班車我落樓前一齊嚟，再下班要15分鐘

嬲到掟斷個mon啲線，想問下邊度整mon平

咁激動

奧海城去尖咀有撞車 泥頭撞到私家車尾

偉業街天橋往九龍灣方向，近啟泰苑有交通意外，龍尾：坪石邨。 (HKT 08:48)
呈祥道往觀塘方向，近明愛醫院有交通意外，部份行車缐封閉，龍尾：盈暉臺。 (HKT 08:42)

過三關

先巴士壞車，之後3幹 2分
希望過完海冇事

而家返九龍灣，紅磡有shuttle
日日做懦夫準時返工

坐撚左個半鐘都未到九龍灣258d

隔離地鐵賴屎post又話線色線又壞啦

真係好撚炆，塞完長青塞奧海城

剛剛對面線經過，好似係架垃圾車炒左係分叉磗到

今日直頭係black Friday

返東九龍要過三關

佢老母，個mon成條黑色咗，狗巴app個廣告嘅交叉制撳都撳唔到
好彩我有3部電話

塞住過西隧

屌佢，屯門返灣仔，個半鐘都未到

今日唔係 black friday
係七月十四

農曆

過完西隧重順過平時

奧海城果單就黎深紅到昂橋橋面

今日大奇跡日
三號幹線+呈翔道+觀塘線故障

這些人是生活的弱者、是懦夫。他們不願吃苦，貪圖安逸，總是生活在美好的幻想當中。尼采曾說：「受苦的人，沒有悲觀的權利。」地震時，人們沒有喊暈的權利；失火時，人們沒有怕熏的權利；戰場上，沒有怕死的權利；馬路上，沒有不塞車的權利。

Fuck 😩

我屌佢老母，我去緊中環番工以為過左大欖果頭就唔會塞車啦，點佢奧海城果頭塞車？？？

貨櫃碼頭>奧運>西隧 keep住塞

一日未過海 都唔好鬆懈

就算海左海, 一日未到港澳碼頭
都未算"埋洲"...

架私家車屎忽凹晒

長青塞
程祥撞車(四架)，對面有架旅游巴撞(單線出程祥)成條路收皮

閪九

攪到遲左半粒鐘

09:45 龍翔道向荃灣方向，畢架山花園對出。
6車相撞，剛發生好人未到，龍尾獅子山隧道

笑死，又有

7月14

有無搞錯

埋單遲半粒鐘

要過埋力寶中心個轉彎位先算見到曙光咋

屯市去中環70分鐘

到左港澳碼頭跳車上地龍

阿sir: 同我拖班仆街司機去暗角打鑊

新田公路又炒
我屌你老母呀

猶差：你班仆街俾我抖吓得唔得

又係老龍

因交通意外，屯門公路往元朗方向近青田路的慢線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上...
特別交通消息
2018年8月24日 17時53分

龍尾喺星堤

星堤用左五分鐘碌到去入境處

較早前因交通意外而封閉的屯門公路往元朗方向近青田路的慢線現已解封。 車龍有待消散。 ******...
特別交通消息
2018年8月24日 18時23分

龍尾轉車站

瞓多陣先啦

坐66x 258d e33p 嘅睇路，屯公塞車搞到鳴琴路去唔切車，啲車塞喺中電出面盞閪燈度

屌你老母

炒車班撚樣今晚鬼門關開就入去下面啦屌

又黎第二單

因交通意外，屯門公路往屯門方向近嘉龍村的快線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上...
特別交通消息
2018年8月24日 19時15分

點解！！！！！

因為今日星期五囉

又忍尿大作戰

鬼門關大開

屌佢地老母，成班撚樣唔撚識揸車就好自動落去鬼門關報到啦

啱啱上屯公

避開一劫

青山轉出呈祥
屌你老味死廢中
成條路俾佢撞完頂撚死晒

屌你老母屯門公路又塞乜撚呀

屯門公路往九龍方向，近掃管笏有交通意外，龍尾：珠海學院。 (HKT 12:16)

放假先塞車

大家加油

屌識唔識揸車架咁炒埋一碟

炒餸咩屌你老味

屯公星期六先發功
睇嚟啲假日車手真係好需要停佢地牌喇

藍色貨車係咪有嚿大磁石？攝果幾架車撞埋一齊

唉 屌佢老母臭閪 得番一條線行 有撚排塞

撞到咁撚樣

好彩過左 轉車站班人乾蒸冇車到

過咗之後好似屙爛屎咁順暢

有冇忍緊屎嘅巴打

仲係三聖呀屌
成堆巴士喺哂到

好彩58X

我驚我冇data/電話冇電

星期六呢個post都推得咁快

塞撚完未

嗰六架車司機全部落地獄啦仆街

希望炒車個幾件全部死唔去但全身癱瘓變廢人

磁力王喺裏面

屌佢老味星期六都塞

順便屌埋 txb 新聞台，頭先我食飯個陣睇，都唔見佢報話有交通意外大塞車，淨撚係識播高鐵，西九站嘅新聞

搞到d 車黎唔到屯轉,但見仲有咁多人等, 係咪傻

好彩聽到個女人一邊跳車一邊大叫有排塞先識上黎睇下 即刻果斷係新屯跳車轉西鐵

通返啦

放假都炒到咁

又炒車

又炒？希望個司機傷重身亡，唔好再累人累物

塞緊

老龍咩事

請珍惜最後一星期冇學生,家長車既屯公

早晨 星期一好眼訓 下星期一唔知會塞成點

太遲喇 已經返緊Pre-Opening

報 汀九入青馬嚴重塞

早晨🤧

招凸

開始倒塞屯公

準備緊去受死

屯公上汀九仲大鑊。

汀九龍尾應該就到隊道口

有架九巴 961傻撚咗，排條慢線，排到去汀九橋尾都唔捨得抽番出嚟，成車人戇鳩鳩陪去機場啲車塞。

呢個位設計好撚失敗

同觀塘道近啟業邨個位一樣

呢排搭鐵搭到破產

你急司機唔急 揸得慢仲可以博踢車

要屌埋政府唔限出牌搞到愈黎愈多私家撚係條路左cut右cut
之前有research做過塞車嗰陣啲車cut線會令塞車情況更嚴重

月票撚望google map紅晒
落荃灣轉934或成最大贏家

其實有冇人研究動態道路劃綫
即係按唔同情況自己變實綫虛綫雙白

哈囉班仆街我屌你老母
實趕唔切08:57去到深井，冇咗條巴士線

西隧出口jm9

九龍灣巴士等埋站等成 10mins

路政署外判質素 好快壞

師兄高招 以後塞汀九GUN

係都整下老龍條爛路先啦

朝早巴士線一樣大撚把私家撚貨櫃撚行

今朝下路近黃金海岸塞到仆街
原因就係哈囉班自私狗唔搭校巴

今朝已有大量哈囉自私狗塞死下路

下路班仆街明明夠鐘都係小欖轉入去屯公

老龍去荃灣近明愛慢線有壞車

剛才揸車過，汀九橋改兩線落青馬，
左線直入青馬有雙白線保護，右線要滙合南灣/長青隧道上黎堆車，限速50。

即係個白痴二收一冇左
跟到好似屯公上汀九咁嘅樣

類似，根據去程機場，回程望對面線觀察，
有無其他巴絲跟進下

係太古廣場停左好耐都無郁

壞車︰紅棉路上山方向(18:50最新)
27.08.2018 18:50

【馬路的事交通消息】紅棉路上山方向，近香港公園體育館中線有壞車，龍尾︰中銀大廈

等咗好耐車

早晨 星期二

仲有四日返工

Happy Summer 完，下個禮拜就要同班學生爭巴士坐。

狗巴update完個app連轉車站塊board都死埋

青馬橋正常，冇塞落汀九。

汀九見到有架自私車又唔睇鏡由左連cut到右 好彩個巴士司機停得切

撞佢落海啦

連人帶車扔落海啦 死仆街

呢度d巴絲全部都返港島？老龍塞車冇人講

中咗 係荔景邨蟻躝緊

我過嗰陣見到有龍尾上到3號幹線，但 Google Map 又綠色喎，以為前面部大車行得慢咋。

過咗落美孚個彎又無事喎

經過果陣非常順

汀九橋出口位快線有三車相撞，汀九橋有d塞

好撚大雨

龍翔塞到

深井例位

好人就到

屯公塞到

屯公塞到汀九上橋位

又係一出長青就收皮

屌點解深井炒車班仆街仲未死哂

啱啱出長青

又可以慢慢欣賞下青馬大橋燈光

幾時先過到橋

仲未碌到去橋

長青都入唔到

好彩城巴962X 改行第到
見住狗巴仲繼續一車車入長青隧道
好彩無搭961

same
停咗好撚耐
搞乜

962x點行？

間封
三條線都打交叉

深井例位有撚屌報到

村巴兜左落去行下路冇上橋
屯公後半段順到仆街

條路停撚哂 屌你老母

深井

好彩上車前食咗啲嘢，如果唔係餓到仆街都未返到屋企

汀九JJ 表示停晒

深井彎快線六車清場未

屌又係屯門公路頂撚住

炒車件濕滑司機快撚啲去跳海死啦
屌你老母 塞撚實晒

原來已經喺大欖，幾驚仲喺長青

唔識揸車快d衝去死左佢 咪浪費大家時間

no

屌 行路應該仲快

終於碌完條汀狗 排隊落屯公

住深井又唔撚識渣車但又渣車班撚樣死全家

屌 我想返屋企食飯姐

上咗嚟一齊等

我果架無喎
兜咗葵涌荃灣果邊
姐係好似60X 咁行

雖然都係塞緊係屯公

除非學邨巴行下路，如果唔係大家都會相遇

終於過咗
好多架車撞

仆你個街 我過撚到啦！！！！！

濕滑既司機幾時先撞撚死哂你班仆街

乜唔撞車真係咁難？

上汀九橋喇

就嚟塞完

塞撚完未啊仆街

祝佢地全家生癌 個囡做雞 死老母臭閪

終於過左
屌佢個閪

停咗係汀九屯公匯合處
郁得嗰幾步又停

好撚急呀屌 轉車站無車

唔識揸車就咪撚開人揸車扮大支野啦，屌佢地個西西

發夢見到呢幾個車主買親車都俾人燒車

我都想返屋企食飯

勇者仲跳車

屌你老母約左人食飯先黎炒車

有無人死先？無就唔抵嘛

祝君好運
啱啱經歷完

過到深井喇屌 好彩架車唔會入轉車站

炒左好耐 都未清場 死左人呀？

長青門口就黎等丁熄得匙
屌你老母

喺葵涌塞緊車 原來炒左車

喺邊度炒車

我依家就去屌死佢地六個撚屌個老母

祝你炒車 自私車撚

荃灣走搭巴士塞都好似好過走去行廿分鐘搭黨鐵

終於郁得 屌佢老母

我屌死曬佢六個全家
呢啲冚家剷應該永久停牌

你唔覺得香港人手車好撚廢
一有雨就炒
好心玩多幾場灣岸操下車
唔好出黎7

操完揸車就問邊撚到拍卡架

應該立法要求班撚屌補返一百幾十個鐘先准上屯公

塞撚到仆街

跟住下一個戰場係跳車站條巴士龍

六點放工 八點先返到
班司機真係快啲五雷轟頂死全家啦

灣岸揸300km/h 都唔會撞落啲HIACE到
屯公80/h 都撞直情要送去庇護工場

啱啱轉車站條龍唔係想像中咁差

應該立法規定公開屯公炒車司機嘅姓名同容貌，逼使司機喺屯公小心駕駛咪撚再炒車

遊街示眾三日

無巴士龍 因為啲巴士仲係荃灣路長長塞緊

轉車站又冇事wo

炒家 賣車賣樓賣老婆

佢老母啱啱出長青隧道嗰度又有的士狗撞撚咗落村巴度

即時釘牌啦仆街

都冇車入到屯公

今日夜晚屯公又派彩，將軍澳朝早同夜晚都派彩，乜撚野事啊而家

屌你好彩過撚左

拉晒手掣都撞到

而家盲既都可以有車牌

深井上斜有壞巴士

屌出九龍汀九橋底灣位又炒車

浪翠園上斜慢車中

弱撚智 拎隻的士狗去啪針啦

咁夜 都唔知仲有無師傅駁車救人

最撚嬲係垃圾1010係青馬完全收唔到

都未清場

終於入到大欖..你班傻閪慢慢等

汀九冇一間唔load空氣

由青葵開始拉手掣
9個字終於到深井

間封都炒到
痴撚線

汀九屯公匯合 支那移動直頭盲點

預演下星期開學

csl跌落2g咁滯
乜柒都load唔到

長青咩事

8點荃灣上M車
8點08分到汀九龍尾
8點15分已過例位

支那移動電話到收唔到cut線

跳車站開始要塞入站

問題係支移168任用 仆街1010打黎續約仲夠彊收我4舊水

Hello學校啲家長，成百鳩幾架私家車阻撚住晒

的士狗不滿村巴搶生意而隊埋去攪炒

樓上話DC9炒邨巴

9撚成9係掛住睇戲睇到自炒

呢d水蛭係應該捉去打靶

終於返到大西北

跳車站巴士龍尾：落斜

簽咗下個月轉CSL企業客戶無限$180一個月 係咪on9咗

呢啲都唔知咩怪獸..唔識渣車又要買車

又話今年強制校巴

仲要捱埋跳車站喇

轉車站入口有架壞九巴頂住落客

已埋到入去上客
架壞巴士咁樣泊喺入口位

見到架的士啦

佢老母，好心就連人帶車飛落海啦
又要阻住條路
想死都唔好影響到人

講緊架巴士呀，係度鳩屌
揸車就唔撚會入呢個post同行入長青啦戇撚鳩

嘩，好彩今日夜返，避左

仲有幾日

成班哈羅私家撚炒山死

未做晒暑期作業

汀九橋多車

轉車站前三車又炒

Confirmed

唔知會唔會塞到上汀九橋呢

因交通意外，干諾道中往灣仔方向近恒生銀行總行大廈的部份行車線仍然封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線...
特別交通消息
2018年8月29日 7時51分

做懦夫又要

屯公出荃灣方向過左上汀九橋個位之後，有兩架私家車炒埋一碟

塞到去西隧出口了

汀鳩橋底

都話左要日日放隊交警係屯公，尋晚塞完今朝又塞。

某位巴打講得岩嫁，要放埋吊雞車係度，1炒即吊。

即係避到屯公，避唔到西隧
過到初一，過唔到十五

塞到西隧入面快線

呢條友終身停牌喇

澳門大賽車

屯公近哈羅又停曬係到，今次又炒乜車呀？

的士撞私家車

變左屯公賽道

巴士行下路，信德冇乜事，出西隧上橋就塞到企喺度。

968X

轉車站前既的士撞私家車已經拖埋左一邊

部巴士型棍到行路肩避車

都未撚上屯公就塞死左 搞乜野

屯門公路好波

好彩走得早
一早達陣

屌 中伏

揸緊入屯門見到2架白車2架警車

對面線

一轉落皇珠路就拉隧道

拉手掣

仆街啦係碼頭出去 係泳池個到一轉彎就塞車

屌 好似上次個獲咁
成十幾分鐘都未出到隧道

閪隧

屌 琴晚塞完 今朝又塞

汀鳩個幾部陷家產擺曬係路肩

屌 衝上干諾道中橋面自殺

等下啦，通返啦

中環成個鐘都清唔撚到場

仆街上左車先見到個po
仲要冇位坐

下個站跳車

Happy good day
又例遲

暑假最後一星期都搞成咁

預演開學後情況

尾站呀仆街

屌那星，干諾道中塞到停哂係度

屌佢老味
今日由頭塞到尾
屯門到中環都塞

西隧跳車站都未入到呀屌

不過有時真係寧願企好過

on9
青山公路全部都係七人車
20分鐘都去唔到轉車站

封路 橋面所有車要轉落中環碼頭

Orientation

下路哈囉班自私狗已出哂嚟

西隧塞到奧海城

學生家長全面進場

咁誇?

利申:岩岩出西隧

港島區巴打 一人一封大信封

今日由屯門開始冇一段行得順

入左西隧跳車站，出唔番黎

點解架969好似同以前條路線有啲唔同

九龍站跳車

過到港澳碼頭就無事

港澳碼頭係依一刻黎講 遙不可及

翻工前見到po
我去迫地鐵先啦
多謝咁多位清開po

琴晚7點收工坐巴士
塞到9點幾先入到元朗

一早閪隨就跳左車 到灣仔了 買早餐

青山公路長期掘路行1線
當初不如唔好擴闊啦，仲話起公屋

用左多一倍時間先到港澳碼頭

IVE oday都見啲家長陪同

屌 終於碌到去鰂魚涌 坐到屎忽痛

哈羅班仆街幾時死
塞咗半個鐘先去到轉車站

終於到灣仔 遲到啦屌

屌你老母 撞車人士全部死全家！不得好死 生仔無屎忽 生女做雞 日日食屎

過左仲收費口，準備入西隧

支持

吊起掉落海就啱

塞左超奈都未入到西隧…咩料

岩岩上車 希望上到公路塞完

屌 原來中環單野五點就炒
因為漏油要洗地 洗撚咗四個鐘

dklm ，我已認真考慮將住緊既單位租出去，搬離屯門，租第二度

搵條友索償啦

終於到港澳碼頭

屯門遲啲再起公屋

一輛的士清晨5時許沿上環干諾道中往灣仔方向行駛，駛至國際金融中心1期對開時，疑與一輛貨車發生碰撞，後方尾隨的小巴及另一輛的士疑收掣不及，造成4車相撞，幸事件中無人受傷。

約數十分鐘後，對面線亦發生車禍，一名64歲男司機駕駛的士駛至恒生銀行總行外時， 疑因「八掛」觀看車禍而分神，的士撞向路邊石壆，司機腰頸不適送院。

據悉， 現場馬路上有油迹，當局封閉現場清理。受事件影響，干諾道中天橋往金鐘方向交通擠塞。

咁都撞唔撚死DC9

幾時先立例屯公炒車者終身停牌 + 杖刑

永遠呢種意外都好少撞死個司機

屯門塞完到西隧
我程巴士坐撚左個半鐘都未落到車

建議將所有石壆改為裝滿石油氣既石油氣罐，強迫司機小心駕駛

一撞應該會成條屯門公路冚家產，由深井爆到落市中心

不出三日成條屯門炸碎曬
炸鳩死埋班返工撚，自此路路暢通

可能未放哂D罐已開始撞爆

我屌你老母
屌撚死班仆街炒車撚
生仔代代為娼，生女代代做印度賤民
我。屌。穿。班。撚。屌。女朋友、妹個西

上撚左車先見到個pi
塞撚到過轉車站開始急屎

屌你老母！！！
爭少少一褲都係
屎頭都出埋黎

過左九點半屯門公路都仲塞係咩料

都未到九月開學 ...

今日屯公到港島炒咗幾多單

兩單就搞到咁
仲未計汀鳩橋底嗰單

你未計干諾道嗰單

過海條路應該得小欖同干諾道嗰單 仲有？

下星期一開學不得了

大欖陸沉未

橙龍由嘉龍村去到汀鳩橋 咩料？

做咩事

天雨路滑，視野比較差嘅情況下，相信所有司機都一定好安全地慢慢揸車

因為由頭塞到尾，想快小小都唔得啦

屯門水浸未

大雨揸得慢咋？

屯門係咪消失咗喇

大雨到咁屯公冇人炒車我切

咁我咪無家可歸

多謝巴打無私奉獻

老細要刀定交剪？

屯門公路路面暢通？

[29/8/2018 17:30HKT] 新界地區今日受持續暴雨影響，石崗一帶已錄得超過200毫米雨量，部分道路出現嚴重水浸。而過去一小時元朗錄得雨量高達119毫米，天文台則仍然發出黃色暴雨警告信號。途徑深井、大欖、石崗、元朗及北區的朋友，請注意交通情況及人身安全。

大雨既屯公，老龍

暫時過左深井都無咩事

係好撚大雨

上次有巴打直播忍爛屎都達陣

元朗公路大雨到路都唔係睇得太清

返到哈羅慢車 有啲塞

收費廣場更大雨

搭緊268X 個窗淨係睇到雨

屯公唔炒算係咁

做咩條路咁橙既

大雨慢駛

小欖轉車站嘉龍村瘀紅喇

錦田八鄉啲路塞撚晒

屯公慢慢塞緊

in 西鐵 we trust

轉車站係咪撞左啦？google map 好似紅到塞上汀九

轉車站向前就到下路個位快線2車

堅決不做懦夫

留名屯公深井炒車 冇睇路揸車死全家

果2條撚屌係車入面避雨，鬼唔望水浸浸撚死佢地

見到有警車跑緊過跳車站方向

死全家啦屌佢兩件社會垃圾

死全家都唔夠

上緊畢架山花園

有冇相睇下

西鐵好多人

我冇，問其他巴打

香港人搭車都on9過人
西鐵近門口全部都係人，車都上唔到
然而入面至少可以企多5條友

汀九塞緊 屌你老母

啱啱落到橋

無尋日咁塞 算好彩啦

橋都未上到

塞足咁多日 塞哂朝早夜晚

屌你個閪

過咗深井就順啲 依家衝去跳車站
好彩條線唔停直去慳返時間

建議繁忙時段封左汀九落屯公條橋
屯門人用屯公 元天人用大欖
唔會深井一撞成個新界西收皮

最尾入屯門上斜位慢車

其實我都有諗過
但係荃葵青入元天會陪葬

係沙田站見到263條龍排到仆街果斷轉西鐵

一齊塞全條屯公 再青山入元朗

祝長征成功

條龍排到去狗鐵站入口

都無車返，d人有排等啦

過埋屯門閣就過關喇 頂住

屌你老母臭閪又撞 得屌撚死你班柒頭車手 死全家啦屌你老母

真心大長征

果條龍無返三四班車都散唔到
搭西鐵訓下覺算
岩岩落車

咁樣青衣返屯門要兜大圈

屯公新墟出九龍三封二

仲有得行要感恩，你睇北區

新界啲賤民係低賤啲
落到黑雨咁都係收工時間俾個紅雨
天文台

天文台覺得新界唔係住人係住牛

放過D牛啦

講開牛，如果依家呢個年代仲可以騎牛出市區，我相信啲牛仲叻過啲濕鳩司機

撞死班炒車撚

早晨 星期四

九龍站出面停晒係到

西隧口停曬 押犯？

仆街 miss咗班車

恐怖份子又黎

冇錯 最鐘意番工時間做埋d 19野
On9 警察

HIT對出見到入老龍龍尾

仆街 就到

閪隧口塞撚到呢

一上屯公就出事？

係珠海已經要慢駛
今日又要遲幾多

出發，宜家巴士離開屯市
希望可以順利過海無塞車

諗下好啦 前你少少已經要慢駛

唉朝早見到呢個po好不安
但係又唔夠時間做懦夫
屯公做乜尻啊又

好順

屌?

今日已經搭遲左班巴士
仲未到閪隧

又塞琴日條干諾道天橋

過左一半先拉手制者

美孚出九龍落橋位快線三車炒

荔枝角重災區
長沙灣道返美孚方向爆水喉

信德落車

20min, 出西隧>修頓

長沙灣道三封二整路

屯公有交通意外，塞爆

未上村巴同巴士嘅好做懦夫咧

又黎，屌

唔落雨都炒

較早前屯門公路往元朗方向，近屯門公路轉車站的意外已清理，車龍有待消散。 (HKT 17:39)

已清場

行得返咧

有冇人知紅隧咩情況 想坐巴士

屯公出荃灣又塞乜鳩

屯公又咩事呀？又橙又紅嘅

今日晏咗走，等仆街了

塞完未 準備上車

今日果斷迴避

有無師兄知道屯門公路咩情況

等睇塞車

屯公出荃灣啱先好順
依家唔知

過轉車站後慢車

老龍西行返天馬苑慢綫兩架私家車Kiss

上左村巴走唔甩

屌佢個閪 冇位坐好撚攰呀

全程慢車都算啦，坐後面果兩條佬全程係咁傾謁嘈嘈閉

一出轉車站

有無塞？ 上錯車，行元朗翻歸

荃灣ikea對出燈口壞巴士邊三收二

最後一日

開學前最後一個FRIDAY

好好珍惜

開學就變地獄

連續返28日工 之第五日
加OT 2 hours

屯門公路暴雨

下星期可唔可以好天呀 雖然班撚樣無落雨 出太陽都係自炒

屯公青龍頭橋已慢行

龍仔係時候 派彩

平時呢個鐘數已已望到閪隧 宜家先到HIT

今日最後一日training，下星期唔洗再屯公了
體驗完
依個星期日日屯門番九龍灣

下星期盲撚家長出閘

跳車站成堆控煙辦捉食煙

一出轉車站大欖上斜就塞

係咪今個月未夠數要交數

係喇 今日31號 要交單喇

成廿條友著住控煙辦嘅衫企哂喺到監察巴士上落客多過捉人食煙

捉夠數就圍爐吹水等收工

返埋今日終於唔使再返屯門
各位屯公巴絲加油

呢個鐘數 番屯門都塞

唔知又玩幾耐呢

因交通意外，龍翔道往葵涌方向近畢架山花園的慢線仍然封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時...
特別交通消息
2018年8月31日 15時16分

冇拉手掣已經好彩

泥頭車，拖走完部車仲要清地面

收工時間落雨
龍翔又未搞掂

東九巴士大甩班

坐鐵保平安

申利：葵芳返工，食緊花生

返荃灣
夠膽就青山公路荃灣段中招

入屯市塞住左

屯門公路往屯門方向，近深井交匯處快線有交通意外，龍尾：汀九。 (HKT 18:23)

Happy Friday

一條直路都未轉彎就炒 垃撚圾

點解直線都炒

斷鳩估前面dup車入彎 後面架van一嘢隊落去

長青就快玩老間

個司機係白痴仔咪會

重考啦

4個白痴仔

黃大仙咩事

龍翔道單線行 屯公就塞到青馬

屌你老母臭西 又塞 塞撚夠未啊 好撚急屎好撚肚餓啊 屌

撞車唔死果啲仆街呢世冇運行

直線都炒車 死撚佢啦 含家鏟

炒到咁 要洗地

上錯賊車，無睇 Google map就上去， 6點3上車，宜家仲未到黃大仙

機隧又發生咩事
出尖沙咀令人太累

點先可以撞到咁撚on9

西隧出貨櫃碼頭塞到癲

係 早知做懦夫

長青隧道前停咗。

間封了

終於過左深井

唔郁了，買唔切餸了。

十分鐘，放車了。

依家先係嘉里
好似荃灣路又炒

又要推番我個建議出黎

唔撚識揸車就咪出黎柒啦 累人累物 死又死唔去

迫班深井on9一定要行下路由荃灣入已經得 次撚次都係深井班賤人搞事

老龍去荃灣方向近明愛快線有壞車

長青隧道滙入昂船洲大橋岔路前，中型貨車隊七人車屎忽。

過咗嗰兩件垃圾

屌，塞完老龍2單，宜家又塞長青，屌
大西北東九線真係中伏首選

6點上車 而家仲係長青

好你小小，6點3
早知去坐村巴

今日坐西鐵 唔撚關我事
垃圾司機死全家

恭喜你

收工前啊姐話龍翔炒車 乖乖地坐閪鐵

mage box個到炒，一陣屯公又炒
happy

起巴士叉電 30去翻57都未到我個轉車位

屌佢我6點觀塘上車而家先到天水圍

平時依家已經返到天水圍
依家長青都未入
仆街司機快d死

嘩 卜街了

7點2果斷喺彩虹落巴士去搭地鐵 依家美孚

見到962壞巴士

大西北真心唔好返觀塘工
真係會死人

我起四美街等緊268

冇計

搭鐵啦 有排塞

屌，翻training無計

番工早少少出門冇咁多戇鳩司機
放工先慘

我6點半起身 7點上車
但其實我翻930

上左車，要企

返左三個月觀塘 果斷辭工
真係好屈機
龍仔最勁係塞返到觀塘

我果時同你差不多 返9:00
7點坐62X

我7半屯門上車
8點7-8 到牛頭角 , 番9

舊公司返九龍灣 7:50 開車 8:40落車

龍翔道仲塞緊

5點半放工8點落車

今晚預演開學日

輕鬆返到

有撚排

屯公又塞啦屌佢老母

屯公轉車站前旅遊巴隊旅遊巴

屌 係荃灣諗住上車 都唔知上唔上好

深井例位岩岩有警車閃住燈飛過

行元朗番到...大家頂撚住阿!

狗鐵啦

塞到仆街

例位做乜尻

呢個時間都塞

殺回避撚

例位對前，屌佢老母

深井又炒, 9撚成司家🐕！屌佢老母

開學前屯公送大禮

回避都唔俾咁惡

通殺賀開學

今日屯公四重彩？

早晨
OT之旅 第6日
仲有22日

汀九落青馬有新畫線
二綫收一綫變兩綫直落青馬

盲撚背線硬cut 聽朝炒得仲大獲

即刻搞掂！

開學日

學生,家長車,校巴全面進場

炒車撚全面進場

陷阱卡 青馬新劃線

早晨 開學炒車日

運輸署預計開學日交通或較繁忙 呼籲預留充裕乘車時間

青朗公路有緊急維修：往九龍方向，近大欖隧道入口的慢線仍然封閉。 (HKT 06:49)

深井例位冇交通意外 但係已經塞左

青龍頭4轉3多車

深井班撚屌

第一日返新工

唔撚係呀嘛 搭開架巴士一個位都無
平時仲有1/4
重點全部都係大人嚟

968巴士死左係長青門口

運輸署表示現時主要交通幹道比較繁忙

大欖慢車

岩岩上左車

深井紅色

已到上環

西鐵又贏

你老母，輕鐵多人到

車已落

好恐怖啊 落埋雨啦

龍仔 竟然

開左學唔坐狗鐵對唔住自己

到汀九橋面

勇者上左巴士

去青馬唔塞 但橋面快線三車

汀九橋

元公落屯公相隔無100米中線一單快線一單

青朗公路去大欖慢駛

大㰖封慢綫工程

大欖咩事?

on撚9

開學日先搞d咁嘅野

係都星期六晚搞啦

未塞到落上水支路

等汀九橋同落荃灣少啲車

2/9 14:31 大欖隧道往九龍方向、介乎收費站至元朗入口一段約800米範圍慢線因路面維修工程而封閉。

3/9 仍封閉

今朝7點幾先見佢放緊雪糕筒同畢走個氹啲積水 星期日無人開工？

由上水支路上冇耐就慢車，過咗收費處就全塞。

有個位舖咗帆布遮着，但冇人開梗工喎。

唔撚明佢封撚左成條大欖慢線做乜鳩

周圍都塞了

屯門公路往元朗方向，近新墟街市有交通意外，龍尾：皇珠路。 (HKT 16:00)

四點頭場夜馬派彩

龍尾：轉車站

黎料

邊撚個家長炒車呀又

有無巴絲報告下現場

個司機死咗未

係咪完全唔郁
係東涌返工係咪應該轉搭船

郁到

有船就緊係老虎蟹都坐船 快船三四個字就過到東涌

由大欖開始紅到去新墟

個幾鐘仲紅緊?

炒乜撚兩個鐘先清到場

跳車站開始慢車

村巴飛到西隧，睇佢點行⋯

過左跳車站
見到青公塞埋

大欖逃生門塞車

就到轉車站，多車開始慢

聽日去睇下先

謝謝兩位巴打
已轉告fd子

謝謝絲打

搭過幾次 唔算多
利申:區外人

幾時先放假

星期二咋

上路了

順利出長青，冇塞車

推

老龍東行，大埔道口塞到過哂荔園

西隧日日都塞到痴線

齋一個大埔屋邨 都塞到爆

本身冇事，彩虹派彩

彩虹做乜撚 排哂隊塞返上大老山

頭先老龍好似塞塞地

由觀塘塞左半粒鐘都未黃大仙

呈祥道往荃灣方向，近蘇屋邨慢線有壞車阻路，龍尾：觀塘道啟業邨。 (HKT 18:22)

塞好長喎條龍

唔知8點返唔返到屯門
大吉利是仲有屯公要行

訓醒先離遠見到蘇屋

呈祥道往荃灣方向，近蘇屋邨慢線有壞車阻路， 非常擠塞，龍尾：觀塘道啟業邨。 影響啓祥道、偉業街天橋往龍翔道方向擠塞， 龍尾：牛頭角警署。 駕駛人士請改行其他道路。 (HKT 18:44)

九龍灣商貿區最黑暗既一日

老龍塞到喊

而家還在呈祥道妹下妹下

8點回家不是夢

好壞唔壞正係2線位，前多200米都好啊

朝早塞完 夜晚又塞

去聽沈大師，避左老龍

凌晨零時許，深水埗長沙灣道發生傷人案。一名男子據報被多人持刀襲擊，事主逃出馬路，但仍寡不敵眾被斬至重傷，昏迷倒臥馬路中心。多名警員接報到場控制場面，救護員則為傷者急救，再送往瑪嘉烈醫院，現正搶救當中。據悉現場仍有其他傷者，受事件影響，長沙灣道介乎南昌街至欽州街一段，往旺角方向全線封閉。

睇黎今日個post無人回避搭尾班車
有人話所有尾班車仲未到站應該燒埋對面線

大家祝願今天整日交通暢順。

早晨 第三日開學唔知有咩事發生

大家準備好未

汀九橋好順，巴士可以入慢線行。

老龍準備塞上3號幹線，準備累街坊。

呈祥中線好似又黎料

明愛大直路？

直路之前，蝴蝶谷果個彎位

完左暑假
又係時候入返黎mon住呢度

老龍都常都係果幾個位炒，同屯公一樣

大攬又咩事

今朝殺懦夫

狗鐵，執西咗去啦

搭巴士塞大欖都準時到

美孚趕懦夫落車

好彩今朝做懦夫做得夠早
搭咗三條線返到去就壞咗兩條

懦夫通殺

勇者大勝

屯公例位開始派彩

屌又黎

葵芳落 中

黃大仙都慢駛同塞塞地

水場地效果發動

順到爆

仲有十幾日OT

Morning

星期四

汀九橋行梗慢線中～

轉車站等上車

已到港島區

3號落老龍又多車啦

又OT 又早返工 你份工真係西位

可能師兄響灣仔食早餐呢

果日位日日都塞

老龍東行天馬苑中線3車撞左

屌那星 早餐都無得食啦屌

呢排龍翔道日日塞 早上又塞 收工又塞 唉

開左學又要7點前出車
利申將軍澳撚

老龍同屯公一樣出名易炒

未食早餐

0955屯公出九龍近汀九橋臨時全封

正

咩事

轉車站壞左架九巴

轉車站壞狗巴關汀九咩事

唉 真係屌佢老尾
要開四個星期OT
打丁都無心機

屯公新墟又中？

咁早派彩，即係收工冇事啦

回避

龍翔道往荃灣方向，近天馬苑快線有壞車阻路，龍尾：觀塘道近啟業邨。 (HKT 18:04)

呢個星期好似晚晚都出事

放工 屌

巴打撐住

無事喎九龍灣45分鐘到屯門

就快瘋狂了
雖然大鐘 有百幾一個鐘 我都唔想做
放過我啦 仲有二個星期

暫時順 希望順利回家

塞車Friday

唔好塞

開課後第一個星期五，交通暢順呀。

星期五

今晚汀九，長青，屯公，老龍都一定無壞車無撞車。

汀九橋暢順，地板油前進中。

汀九橋暢順，

過咗長青隧道地板油前進中。

3號老龍正常

元朗咩事，係大馬路塞住左

我架車停左係谷亭街站，見到後面d 人落車急步行去前面

已出大㰓

大馬路塞死左

巴打咩位置，知唔知咩事

8個字前已離開

好奇怪
鳳翔路d車可以右轉去但係大馬路d車直去唔到

我停左係遵理

見到後面不停有人（應該係落車）行去前面西鐵站方向

依家通都冇撚用
早20分鐘出門口都要仆直

係祖凡尼個位撞

起碼冇落車，好熱

唔知乜事，又見到後面keep 住有人流湧向前

我果架係p車，冇人落車咁滯

弱撚智

吐公無限塞

做咗懦夫

dllmch 沙田醫院出面炒撚左？

龍翔道做乜又妹下妹下

Post (33)

今晚睇路

利申：今晚回避

賽車Friday

星期五先黎開post

Happy Friday多人回避，應該唔影響

妹緊去畢架山花園

呈祥道又塞

樓主一開新post就燈中左老龍

明明塞咗先開

老龍呢個時間玩封路，唔怪得咁塞

閪鐵唔壞車就贏

呈祥道往荃灣方向，近蘇屋邨中線有交通意外，龍尾：澤安邨。 (HKT 17:17

準備回程

【最新】九巴及龍運向運輸署申請加價8.5%

星期五收工希望唔好推爆POST

老龍已率先跑出

農場道皮爾修

申請啫，未落實

較早前呈祥道往荃灣方向，近蘇屋邨中線的交通意外已清理，龍尾：觀塘道近啟業邨。 (HKT 18:13)

呈祥道往荃灣方向，近蘇屋邨中線有交通意外，龍尾：澤安邨。 (HKT 17:17)

太子道又塞

燈到

屌 汀九做乜春

玩命，啱啱上268X

啱啱上屯公，希望屯公生生性性
隔離坐住個死煙剷，好撚臭，俾我快啲落車

仆街又老龍，Happy Friday 唔撚happy 啦，屌你老尾。

慘得過有兩個8婆由觀塘講到返屯公都一輪咀係邨巴冇收過聲

肥師奶三文治仲辛苦 直情感覺到對方既體溫同汗濕

仲未收聲呀
成個邨巴得佢地講野 又爛口又港女

你慘啲
試下搭嗲同佢地講野，佢地應該會即刻收聲

露條丁出黎 即刻收口

紅磡警署爆炸
公主道來回封閉

農埸入美孚封快線

叻仔啊識行巴士線

SE 1880

快啲報官

點睇自己坐中間，左右都係靚女？

直情唔想落車想塞車

星期一

幾時放假

FF下好咧

又到星期一

留名睇屯公派彩

汀九行緊慢線

去閪隧口排到過咗大過咀。

落尖沙咀班仆街，喺前面插隊，塞撚埋快線。

貨櫃碼頭落農場一樣咁塞一塞三條線

去到青少出口/西九龍裁判法院

其實搭962b行下路減低塞屯公機會work唔work

南昌對出快線凌志撞noah屎忽

較早前西九龍公路(3號幹線)往尖沙咀方向，近富榮花園壞車已拖走，龍尾：南昌港鐵站。 (HKT 08:05)

咁即係兩單啦

屌

一條直線都炒車拎去打靶

屌你個老味好心呢d傻仔唔好學人揸車

去到西九咪整單俾你嘆

岩岩試左

彩虹入九龍灣個位日日都塞。。
有時頂返入大老山隧道
起咁多商厦但交通根本頂唔順

拆左條彩虹邨先會解決到

起動九東真係得啖笑

就爆補多次條Link

例位又點撚樣

好撚慢車當中
係咪又有車手派彩？

過咗落深井位就順，班深井撚去到最尾先9 cut啦

過咗
好撚順

架巴士荃灣衝緊上嚟

荃灣西嗰邊真係規劃失敗架喎
朝早晏晝都塞車

又係深井